今日好似抖唔到氣咁

DLLM多得偉大蛆蟈 一入黑好似缺氧咁 頭痛又頭暈
有冇人有類似情況 請問點搞好

出左半日街冇感覺

我都係 頭暈頭痛

我都係 冇哂感覺 仲咳到仆街

今日空氣好差